四季 vs 春夏秋冬

四季

春夏秋冬

我以為講緊火鍋店

咁就冬夏秋冬好似好d

各有春秋